Google suspends #Parler from the Google Play store.

Disclose.tv
2 minutes ago
·
1.6k
@
disclose
JUST IN - Google suspends #Parler from the Google Play store.

極右GOOGLE

夾好晒

美國民主

琴日down左來追蹤

linwood

做得仲樣衰過支那

都CLS
有冇咁憎特朗普呀？
拉登如果未死都分分鐘開到Twitter啦

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車撚準備好